呢啲仆街馬評人....我忍唔住了..

卡洛斯不嬲藍到紫
腎仔就黃